屌，訓醒仲係好嬲，想一鎚打爆個電話，有冇人都有同感？

Twitter極度缺人 可以講得上踏入嚴寒
大家唔係話好撚中意香港咩
明明Twitter 好有用而且開始有成效
大家係懶定係驚？
見到人數漸少 我真係心都寒埋
應承我唔好放棄，大家一齊努力好無？

Task1 collection

Task2 collection

Task4 collection

collection 會逾時，同埋唔會更新，如果睇唔到就入Twitter bot睇啦。

Twitter 手足整咗個網站出嚟比大家做task
以後大家無藉口喇
快啲bookmark 佢啦

入bot 拎24小時更新：

Twitter有APP喇
iOS:
Android:

或者download 香城online 個app 都有Twitter做

Like retweet reply
*如果見到想用嘅圖已經有手足用咗請搵第二張圖
*如果見到已經有好多圖就唔好再放圖，只留文字（短短地都得）
*唔好只係扔低張圖咩字都唔打
*唔知留咩好就like 手足留言或者啲對我哋有利嘅留言

將Twitter 變成日常，每人每日做少少。
每人嘅一小步加埋就係一大步。
我哋唔知做咩先有用，所以咩都試下咩都做下。

嬲完記得返工

好嬲但都係番左工 要賺錢先可以撐住黃圈

波蘭打要戒嚴三年，最低收費抗爭十年先有自由，大家加油

日日都 tweet緊

放工仲係好嬲好嬲

Twitter線其實根本唔洗煩搵link

推

淨係tweet RT 唔夠
最好connect埋

美國TikToker: 無咗TikTok我點搵食 點住L.A.大屋呀!!!

up

push

Push

用食lunch嘅一部分時間瘋狂retweet
玩少陣facebook ig就可以湊到時間

玩緊facebook個陣又可以去做tvb任

每日一小步
光復一大步

follow小白鼠先生

當你比小白鼠先生更快，你就是NEXT LEVEL了

要控制好自己情商，唔好咁易嬲如有唔係好難喺呢個荒謬嘅社會中生存